加拿大eta 問題

我用左同一個ac 幫自己同屋企人申請 eta , 之後收到兩封email 。但個兩封email 係同一個 applicants name 只係eta number 同passport number 唔同。 係咪即係整錯左要整多次？

send番email過去問啦，睇下佢錯定你錯